西姆好臭

卡西姆？

雷姆

樓豬好似好喜歡死亡筆記

係 鍾意到要日日對住隻野打J
打完之後仲要開POST同大家講：我打完J啦

我比較喜歡半魔喔

短髮b

西園寺